我覺得apple嘅design 真係好innovative and caring

Apple至力提供最好的用戶體驗於用家！

當用家帶着口罩不方便用face id嘅時候，iPhone 即時想到你需要，提供輸入密碼方式為你解決問題！
何其貼心！

於最新的ios 14.5更新，當用戶戴口罩時，更想出只要用Apple Watch解鎖，即可解鎖iPhone只驚艷的用戶體驗！wa diu! Bravo 👏🏻

創意之高，體驗之好，實在睇到人眼都突撚埋！

咁同用iphone解密碼有咩分別
除非 下代watch可用touch id 解鎖

咁iphone 12就方便

先創造face ID，然後再買多隻watch就可以解決face ID

完美solution Bravo

tim cook商業奇才Apple財報又靚靚仔仔

但係AAPL妹完未呀dllm

Diu lo mei, doo on lun go go

因為Apple Watch 係戴上手解鎖一次唔駛下下用錶都解鎖
同埋Apple Watch 第一個鎖可以由iPhone full unlock 去解

你老母太陽能電筒 我又一撚定有watch咩
攪撚得黎我扯閪低左個口罩😷 解撚埋鎖啦
出瞳孔 圖型 聲音解鎖好撚過啦

咪係，專心搞under screen fingerprint 同 under display camera 好過啦

Siri解鎖啦
喂 Siri 解鎖手機

密碼 123

同Siri set個聲音密碼，比例，siri, 戇撚鳩鳩食賓周，咁即解鎖

*如

你講嗰三種解鎖方法都係on9

左手戴住錶，右手揸電話，要用揸電話隻手指touch手錶解電話鎖

難得無盲撐

要咁touch解鎖法，好難撐

真係太過岸鳩

隻手唔使掂手錶，好似用Apple watch unlock mac咁

4:30

上面條友講到話每次電話解鎖都要touch手錶

唔洗啵
親自試左

你追返上佢講乜先啦

聲紋密碼係: 喂Siri 我有件事想搵你幫吓手

死都唔肯加返個touch id 上去

聲紋密碼係: 喂Siri, 郵差叔叔送信純熟迅速送出！
要siri聽岩晒啲字，無錯字先解到鎖

垃圾face id

Face id本身唔垃圾，但有口罩因素影響就真係垃圾。
其實佢本身只要你帶得耐，約2，3個月，佢會認到你個口罩樣，解到鎖的。
但一update 左ios就要重新認過，都幾可有可無

update完都照認到喎

我認唔到
申：樣衰

戴開撈要我換Apple Watch

無，佢unlock 前話隻apple watch 戴緊
unlock 完係話watch 有 haptic feedback (震)
watch 上面係有個「lock iphone」，in case 你部機畀人unlock 咗都可以用隻watch lock 番部機

做好資料搜集先笑啦

原來咁多人冇Watch + Mac 用過unlock

班兒登學生仔儲成年錢買一代IPHONE用4.5年
何來有隻WATCH 同MAC 會知道呢啲野
睇今日啲POST就知道 全部無知到一個點

班兒登仔學生 好大可能係講緊蝗語嗰堆添啊

買多部裝置黎解鎖另一部裝置

咁偉大嘅方法，👆🏻👆🏻上面啲Genius笑大家唔識apple野，無見識喎

隻 Apple Watch 又唔係剩係用黎解鎖另一部Device 嘅
Mon 住你嘅身體狀況
畀錢買野搭車
過多一排又可以做埋車匙
而且隻Apple Watch SE 又唔貴
送畀好朋友又ok wor

硬膠好耐冇見
全寶藍死撚左未

Apple pay 嚴重漏洞，用家隨時被盜取餘額

回帶

巴打，有心人
自從時代革命之後，所有事都變了，返唔到轉頭。
我少左好多上手機台，一黎依家啲電話真係去到樽頸位，二黎ios同Android 已經同化得好接近，其實都無咩好拗，啲人仲係到嘈都係口舌之爭。
全寶藍退居左台灣，都好少好少見佢上黎。大家都係同路人，希望香港早日光復，到時更高興同大家嘈餐飽！

聽到呢番說話好唏噓

真，iphone12 已經係m額極限
iphone13冇可能再m額，再m額就真係on9到痴線

其實今次蘋果係抄小米，小米手環當年就有呢個手環解鎖手機功能

諗好易, 是但一個連登仔都諗到好多IDEA
但要做出黎安全先難

珍

你估唔估到我係邊個？

Iphone 手足？